美國北泡開波+南泡政權風波，泡菜統一不是夢

不過香港人都係買唔起樓